Documento gerado sob autenticação Nº JLT.777.504.I19, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº 3362/2016,
que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             6697                  de  24/07/2017
A VICE-REITORA, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL,
no uso de suas atribuições legais e estatutárias
RESOLVE
Conceder promoção funcional, por obtenção do título de Doutor, no Quadro desta Universidade, ao
Professor GIOVANI DOS SANTOS CUNHA, matrícula SIAPE 1927054, lotado e em exercício no Departamento
de Educação Física da Escola de Educação Física, Fisioterapia e Dança, da classe A  de Professor Adjunto A,
nível  02,  para a  classe C  de Professor  Adjunto,  nível  01,  com vigência  financeira a  partir  da data de
publicação da portaria, de acordo com o que dispõe a Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas
alterações  e  a  Resolução  nº  12/1995-COCEP,  alterada  pela  Decisão  nº  401/2013-CONSUN.  Processo  nº
23078.511038/2017-61.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora, no exercício da Reitoria.
